有冇人以前有儲過召喚王D卡？

G大師、刀刀齋、有冇人有印象？

有張8星閃卡 coco送

暴露年齡系列

SB、遊戲王同Pokemon 就有

Bs先啱

剩係記得雷克斯

遊戲王根本就係無底深潭黎

任何一款要儲既野
只要唔倒閉都係無底深潭

兆鬼

咩年代既諗法黎
依加玩好平

有同學副小丑勁屈機狂加分加到贏

遊戲王平?

之前我用尼奧斯d F 卡都屌唔嬴小丑...

moz真心抵執
出埋啲on9卡屈機
又唔平衡
十足十而家啲課金game

Help卡 sp卡

格里夫 同莫哥拿都還可以
之後真係on9

惡魔的劣行!!

之後完全暴走
新卡屌打舊卡
平衡度唔好卡驚註定沒落

貝爆？？

得莫哥拿，俾新出嗰啲屈

我得格里夫

諗起以前好多人炒卡

記得之前有得真人去考資格

咩賓州大師嗰啲，記得天恒附近有間召喚王官方吧鋪

波尤、古比古比打天下
星期六日去玩比賽考牌

畀少少尊重ok?係方舟大師
利申慧星大師

劍人黨玩龍同50定70颱都好用
小丑前外星客都屈屈地機
小丑玩加分 仲有個玩毒嘅係扣分
格里夫篇平衡最好，魔導眾算係屈屈地
仲有玩貝獸嘅巴布 波尤 古比古比 貝獸仙人同哥斯達又係好好玩

唔識規則不過印像中漫畫好好睇

點睇遊戲王？

雷克斯 巴布 波尤 古比古比
貝龍組合

估唔到咁多人仲記得

古烈特羅姆
弗 系列

仲記得抽到魔神坦古開心左幾日幾夜，之後比人偷左

遊戲王我有同學仔係死忠
踏上不歸路

有堆黑魔法師 好多效果都係棄人地牌
棄到人地冇晒牌直接贏 好正

係幾好玩嘅，前幾代

遊戲王冇玩
連規則都唔了解
巴打可唔可以講少少
我問過一啲有玩嘅
起碼舊卡到而家都有佢嘅用途先
淨係呢樣野已經差好遠

後期一張牌加一分到五十分即贏
真心on9

搞到咁撚屈都係五十分完場

個陣我同學玩小丑 我用其他唔同deck打極都冇一次鸁到佢
心淡就棄左

其實個陣波古比同巴布有軍團回力鏢已經好屈

天災都唔比打

我見到個啲咩一隻加一分已經唔撚想玩
真心on9

令舊卡起死回生

50分完場 比賽上唔到榜架

SP封鎖，仲有我啲100龍組合

冇考過

moz最大死因係新篇屈舊篇機
迫你儲新卡

仲要d(笑)怪攻擊力都唔弱

漫畫d女角好正

我覺得最好玩係中期音師 忍者嗰堆 每副deck都幾平衡

的確越出越屈，搞到無人玩
反而遊戲王有心做落去，有跟貼潮流出個遊戲王決鬥聯盟 係手機玩對戰
淨係呢一點已經好唔同

闇童 (SP封鎖)

我由格里夫玩到宇宙篇 以前細過唔明點解咁迷 明明連玩法都唔識 以為力量值最大就最屈機

我成日覺得佢出一大堆召喚師都無用 實際deck只可以放5 張

最愛都係格里夫張巴扎治 雖然無擁有過 但好型

係，一定要留投降

以前gameboy有出game,好好玩
細個要自己計分, 同d圍內朋友玩
d規矩又一知半解咁

你先攻出張哥布林特擊隊，加陷阱，然後望住後攻條友出一堆卡，呢樣果樣唔知做乜，然後清左你場加2，3隻幾千攻打過黎

U陣
博士效果

開頭用機械黃金砌deck, 後來整左副水大氣組合做主力, 之後又整左火大地deck,光水deck 魔導眾, 影忍軍, 不過去到莫哥拿後期都冇再砌, 小學雞冇錢

我仲有副劍人黨set係屋企

玩到宇宙篇無玩
當年gameboy有出過game
買黎玩過

強貼留名

當年畀個FD偷左張封印之壺

之後佢話張卡再畀人偷左

小丑係令呢個系列快速玩完既原因

最輝煌既時期係格里夫至莫哥拿，呢段時間D卡仲叫平衡

同埋日本去到第四章米多羅已經收皮

反而香港仲未死晒，正文社叫日本個原作出多第五篇尼奧斯 (香港獨有)

盛宴, 援助軍團, 回力鏢呢D必入
但巴布比起其餘2個都比較少人用, 無咩人用大地+貝
通常都係水+大氣+貝
寄居蟹同旋風蝸牛+1000年+是9但一隻貝龍系又係貝龍組合黎

幾舊水買3副 structure deck就夠本副 deck，之前soul burner starter deck 有灰流，仲要係主流, 抵到！左輪槍手副rokket deck都幾好玩，又唔貴

呢1 年出的 structure, 幻魔，冰結界都唔差, 當fun deck 玩唔錯

除非你追 rare/主流 同成日爆盒，唔係就冇問題。

遊戲王係 konami 金主，一定長做長有 vrain 賣卡賣到出哂樣

之前有人講jump最好搵係咩，唔係火影唔係咩野電影/手辦/模型，係遊戲王卡，好搵過印銀紙。

貝獸好難用

咪撚學，好閪貴，用電話隻遊戲試下就好。

利申以前用唔止幾千蚊玩

應該唔關jump 事，konami 有左版權

中學成班fd玩，真係好熱血。

近兩年同fd玩返，都係淨玩格里夫、莫哥拿，
宇宙篇之後果d狗也不屌

個F 卡機制仲on9，有張可以打死曬舊篇D 野

淘大同鑽石山專門店好撚多人偷卡

通常都係貝獸加水 大氣颱風組合
齋貝獸唔夠牌玩

以前米多羅篇玩開偏門野-魚操縱師
係咁瘋狂搣人地個zone搣到好撚爽

最撚記得到後期唔知出乜撚野F卡

我有玩宇宙篇都算好玩 (如果同番宇宙篇玩)
自己都砌左副小丑, 一副劍人黨同外星客
米多羅玩左第一章整左一副魔導眾
雖然副魔導眾當時都屈屈地, 但覺得開始暴走就快快手棄坑

惡魔的劣行

之前搬屋丟哂

宇宙篇小丑 銀河的侵略
米多羅篇 雷克斯軍團
到場地卡篇開始走下坡 執柒

on9 莫哥拿已經屌打格里夫

完全睇住黎食

想當年俾我堂哥用副莫哥拿屌打

當年成日落街玩
不過好撚多仆街偷卡

你廢姐點會屌打呀

有得考牌幾好玩
當時考牌發現原來都好多女仔一齊玩

聽人講話香港辦過正式比賽
以前資訊唔流通 有冇人知係咪真？

劍人黨

魔界 一
魔界 二

以前玩得唔叻，但覺得啲名好型
青之章
幻之章
影之章
魔之章

出唔出SP卡？

當年兆鬼炒到5-600 蚊張

音師

銀河的侵略

前排搬屋掉哂
有啲可惜
嗰時玩宇宙篇
抽到閃卡會好開心

好似宇宙篇既小丑開始戰力崩壞

無屬 又可以塞龍

只係玩格里夫同莫哥拿就停，知道佢出新篇屈舊篇，宇宙篇已經無買。

當年格里夫出sp封鎖，個個砌機金20台deck

死因除咗屈舊篇外，出軍團都係之一，本身唔多卡組合，再出一啲軍團獨有卡，組deck時更加限死

火島deck

d 天災海嘯卡

當年有去coco搞果啲大師考試玩

仲有成格櫃嘅卡喺自己房

記得買第一包擴張包星之章中咗隻刀刀齋
過幾日俾嗰fd氹，同佢換咗隻白魔術師希爾斯
之後睇翻張紙先知隻刀刀齋係超珍貴

有得出去考牌
由方舟大師升上去

天奇！

有我喺荷里活廣場參加過